點知道HR請唔請你？

小弟早前apply咗份pop-up store helper，佢上星期五叫我去見工，佢係電話講：「如果當日請會問你拎身分證同銀行卡影印，所以你帶埋先會比較好。」

咁個日In完佢都好似對我有啲興趣咁，同我講解佢地公司啲product同問我嚟緊銅鑼灣regular pop-up返住先好無，再嚟緊七月返尖沙咀個度好無，佢都有同我影印埋身分證同銀行卡，走之前仲比咗份catalog 叫我睇熟啲product先。（唔會咁玩我掛）

但我到今日佢都未打返電話嚟係咪都無機啦⋯⋯？因為雖然佢都有問我返到幾多日同咩時間左右，但我聽人講佢無問你expected salary已經係機會好低

會唔會有其他candidate好過我所以無揀到我，同埋我應唔應該打返去問？我臨走佢都話叫我等消息。

利申：都有漁翁撒網咁apply其他工

搭一蚊問埋有咩event helper或inhouse assistant返